老闆話今日開始早放一個鐘 等大家可以堂食m記

老闆好波
平時放6點 依家m記咁搞法真係迫死我
外賣d著條淋晒點食
好彩老闆有良心

... ok